{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025757?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 운암동 비엔날레호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは11:00です。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に責任を負いません。 連泊の場合はスタンダードの貸室に20000ウォン、VIPおよびスイートに30000ウォンの追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 宿泊利用の際、1階にイーマート24コンビニがあって便利に利用でき、イーマート24コーヒーは無料で利用できます。 高仕様PCが備えられており、バトルグラウンドができ、簡単な無料朝食サービスも提供しています。 ホテルレベルのロビー施設とモダンなインテリアで癒されるし、アメニティも無料でご提供しております。 客室内には最新の寝具類が備え付けられており、一部の客室にはスタイラーとバスタブが備えられています。 カラオケ機器や流し台、浴槽、イベントルームもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室にはどのような入室条件がありますか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊の場合はスタンダードの貸室に20000ウォン、VIPおよびスイートに30000ウォンの追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "1階に何がありますか？",
            "answer": "1階にはイーマート24コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には高仕様PC、バトルグラウンド、簡単な無料朝食サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には最新の寝具類、一部の客室にはスタイラーとバスタブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "その他の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "その他にもカラオケ機器や流し台、浴槽、イベントルームがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 420
    }
}